鄉民用驗證圖像的專業技術，來考究新疆火車站戴手銬的影片是否為真。

仆街我都以為係真

你有無睇晒？

梳 未訓醒 自吞一打膠
佢地fact check能力真係要學下

認真post冇人理 樓主唔打算推下？

這篇演示提供了一些驗證圖像的技術，希望對您有所幫助。

通過驗證，您基本上可以證明它是真實的，您所看到的事確實發生了，並且知道了它的拍攝位置和大致時間，有足夠的詳細信息以使其有用。

社交媒體信息驗證非常重要 ——在2017年，國際刑事法院僅根據社交媒體信息為證據發布了第一份逮捕令；利比亞指揮官韋法裡（Werfalli）被控犯有戰爭罪的全部證據— —七個視頻——都是在社交網絡上找到的。

社交媒體開源信息是潛在的證據金礦；但前提是，必須經過科學的驗證。

希望本演示能幫助中國民間的獨立調查人員掌握挖掘證據的方法：
請記得《什麼才能算是證據、以及如何拿到證據》
，這篇詳細介紹非常重要。

中文原文：

TWITTER英文原文：

開過個貼晒啲圖文上黎再credit
得條lin 唔係個個有心機睇晒